想搵一套以前嘅卡通電影

講有班小朋友入左一間屋，之後間屋會食人。
套野叫咩名

怪怪屋

秒左 thanks